香港有咩炒唔起？

衫褲鞋襪 電話電腦 樓 數之不盡
仲有咩炒唔起？
平時啲朋友又話物價貴
其實實情就自己有份炒賣
有呢一日都係自己拿黎

人工

落雨叫炒蛋

麥當當nanoblock